[I/A]Clash Royale 我地係香港摧建幫

點擊該連結加入 香港摧建幫

我地由一班老玩家成立
個clan 啱啱開 定期有人捐卡 部落戰

多唔多人討論

你肯講 一野有人應你